不得不講句，有啲男仔就係嬌情

最近同啲男性朋友出黎食飯
少不別大家會講吓溝女果啲嘢
其中一個朋友都暗戀咗一個大學識嘅女仔幾年，成日like 人地ig 啲post，大學果時又成日幫人拎source, 到畢咗業又間唔中約人食飯（不過係我個朋友埋單）
佢見女神ig 無男仔相以為人地單身緊，咁早排聖誕就鼓起勇氣同人表白，唔洗問，緊係衰咗啦
果吓我想同佢講人地當你傻仔黎，唔好咁賤自己貼埋去啦
不過其他朋友果時同佢講 “你好仔黎嘅，比得時間肯定追到佢”
到早幾日係條街到我見到佢女神同另外一個男仔拖手行街，先記起有件咁嘅事
問題黎啦，到底應唔應該同我朋友講

俾佢早啲醒

關矯情咩事

佢自己拎黎賤囉
人地明顯對佢無feel仲係到發白日夢
諗住會回心轉意

咁唔係叫矯情 叫痴情

前面一大段都係廢話，一句做兵講完

重點係樓主見到條女有仔又唔敢同當事人講，結論係嬌情係樓主

完，拉

而家講就係做衰仔
唔講又係衰仔

呢啲咪叫嬌情囉

講!
雖然你朋友未必馬上清醒.
緣份唔係一相情願.

係老友就屌醒佢啦

自己兄弟都唔屌醒佢就....

大把女都係咁 ig fb永遠冇男友相
然後到你胸有成竹去 表白個陣
你先會知佢一直拍緊拖
而佢講既理由就係 ：你都冇問

我有個女仔FD就係咁
食生日飯可以食足一年
d兵多到銀河星數

利申: 我都服過短時間役

同埋出去玩/去旅行, 長期都係得單人照
應該都係同兵出巡多

懷疑樓主講緊自己嬌情

唔係朋友嘅都唔洗顧佢感受/直頭講都費事
唔係朋友都唔洗
驚佢玻璃心睇唔開

秒殺

有聲

你條女！雞黎㗎！